今日之後，係咪可以做全港道歉行動？

今日罷工，遍地開花，好多手足仆心仆命，抗爭到底。

無可否認，今日行動的確令好多市民不便，加上政府開動輿論機器帶風向，令運動出現失去壓倒性支持嘅危機。如果我地要長期抗爭，我地事實上需要有民意做後盾。

當我地嘅對手失去道德力量嘅時候，我地更加要有正義之師嘅形象！爛鬥爛會令人覺得我地同對手半斤八兩，失去同情和諒解。

係今個周末之前，可唔可以係呢幾日發動全港道歉行動，係各區連儂牆、港鐵站等地方，就市民呢幾日嘅不便致歉，爭取佢地諒解，打輿論戰？

不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可
反黑抗暴 光復香港

推

之前稅務大樓之後, 大家道歉完好多非連登人都由氣憤變包容

請保持自省能力

推呀

Be Humble